長毛被刺傷

又一單

無大礙
好彩